[BL]第201回召喚腐男腐女 埋黎睇埋黎揀啦

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

入面有好多bl漫畫/文推介 方便新手食用

BL綜合作品簡介

外貌評分表:
5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：中上
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣

留個靚名 再擺幾張圖

所以半分打算通頂？
我唔記得左要點叫你

頂已通
好似冇咩人叫過我
隨便點叫都得

都係叫野郎b好啲

限b
買左罐redbull 幾時飲好
好想睇bl好想睇bl好想睇bl好想睇bl好想睇bl

我之前係忙壓力大會睇bl短漫
1-6追完果啲 主要係櫻花到睇
唔好飲redbull la

睇短漫好似幾好咁
遲啲試下先
我通常都係去p站睇圖
順便豐富下我嘅庫藏
其實今次係我第一次飲redbull
希望真係有用

我要睇啲有劇情先可以舒解心靈上嘅空虛
睇圖好虛無縹緲

最好唔好飲啦
通一日頂姐

其實p站都有幾多好短嘅漫畫
係幾幅或者一幅圖之內有啲劇情咁

其實....我琴晚已經冇瞓
今晚都未必會瞓得到

訓2個鐘都好

都係會唔夠精神
同埋驚會起唔到身

基本上風弄大多數題材都唔啱我口味

之前老師話訓雙數鐘數會好過單數
我試過訓3個鐘再起身
你有咩咁忙要通2日頂？
Btw p站日文多
仲曬時間睇

Me係風弄fan

雙數單數真係關事咩
呢排好多assignment趕住交
冇得唔通頂
deadline fighter冇計
本身都識少少日文
睇p站暫時應付到

聽講有
我多數有跟
我睇日文會好慢 冇咩心機睇
其實係睇所有外語都係咁

從來都冇留意自己瞓單數定雙數
睇日文慢係正常

咩文都慢

我都有印象話瞓雙數係好過單數

補張圖等大家可以醒下

留個名先

冇呢2張圖都夠我凍啦

(真事)有個港女老婆仲慘過單身

真定假？

女人大波靚女緊要d 定家底學歷？

條路自己揀 仆街唔好喊
睇完依個post嘅正評數你就知點解
我覺得香港可能真係有依d case
但樓主似假膠

留名 呢幾日都唔得閒睇bl
買咗幾本漫畫 12月喪睇 好期待

我應該一月初先會有個禮拜得閑

距離神學校同sweet pool好遠

連登仔

但佢啲人話讀得書多嘅港女都係一樣

Sweet pool我都冇玩過
神學校唔識

網友分享尖沙咀重X大廈叫鴨經歷

有冇巴絲有興趣

連登仔夠話所有女人都係雞啦

頂瞓左陣結果遲左起身
仲要附加頭痛
想死

有冇遲到？
有聽過有人訓得太少會頭痛
我自己如果連續一星期訓唔夠7個鐘就會偏頭痛
飲左redbull都訓到？

present唔會遲但係約左啲人傾project
我諗我應該係用腦太多先頭痛
平時冇點瞓都唔會頭痛
罐redbull而家飲緊

親身感受過香港醫療體制先識驚

@白白豬

這就是香港

可能佢講得冇錯
但同美國比真係好好囉

其實D女人Gel左甲點''了''鼻屎

綠野有套叫 皇上別鬧
有你講果啲

有肉?

有
但我記得唔多
唔記得詳唔詳細

我而家暫時失去左我成日上果個FORUM
盲唔識搵完整版, 驚睇到缺肉

我都介紹一本 冇肉但知道佢地含緊中出過 又好睇
寶貝你是誰 - 金剛圈
生子
受失憶唔記得自己點解有仔 ,
唔係全部男人可以生,係得佢唔知點解可以懷孕
偽骨科 兄攻弟

雖然有小朋友, 但極度唔阻礙愛情發展

Abo? 刪左肉定冇肉？

冇寫肉 但佢地成日都扑 D文字都唔隱晦,所以OK
唔係ABO, 冇解釋點解佢可以生,
個受有諗自己到底係咪男人, 個攻覺得係個天賜比佢地

我個膠殼黃晒我都冇換

我果個用左2年先dum
有個用左一日就換

老子賺錢容易嗎？ 有肉，睇落去自然有

堅

「屌死警察」呢個term...
exactly

風弄嗰篇我都係當肉文睇，自動飛晒所有情節

但係賺錢
直跳肉嘅話真係好嘥，真，i mean it

女被男友捆綁蒙眼爽高潮 驚覺第3隻手才知遭性侵

算唔算係霸道總裁愛試我系列？
撩妹 好正

我有睇到

耳機係正太真心太可愛
btw小女當年迷APH時會睇埋唔少原創擬人作品
其實好多擬人化真心好正

咁laughter land呢？雖然個主角係正太未必啱你

都唔識
Bl?

睇過少少
咩都據人到

創新力量和幻想 會嚇你一跳

而家好似冇新bl avg game

冇曬果種製作好華麗果啲咁
見到有個日本手機bl
唔知有冇肉冇有全語音
但呢啲冇中文好難玩

Google左正太果隻 最有興趣啲人物都冇得攻略

@船巴

留個名先

我係改左名既羊駝養貓

羊羊係kt

其實想改個冇咁直觀既名但未諗到

Research po冇人講？
擺明人體實驗

我都冇好認真留意
係呢篇有用先睇

有結局會？

我都有

突破咗200大關
緊係要留個名啦
係咪改哂名?好似好多新人
ps.我都係新人

最近係多左好多新人
不過有啲潛番水

可能忙呢
唔好咁啦

細聲講句我都多左潛水嘅時間

終於睇完殺破狼正文

突然意識到一個問題
想問下各位腐巴睇到肉嘅時候會唔會有反應 ?
如果我有係咪姐係自己唔係純直

我有上嚟嫁 係多數無留言姐

留明

炒咗兩個quiz

我覺得依個世界冇絕對嘅黑同白

I am not the only one

可能係

Btw巴打係新人？想問下巴打你點解會睇BL?
對唔住呀對你個user名冇咩印象...
Btw在下甘樂
歡迎常駐呀～

好多個post 前舊絲留名

最近食緊歐美cp
冷圈無人權

你好啊 我好小會COMMENT
自己一向有睇少女漫畫嘅習慣
有年暑假睇到冇野好追 就開始咗睇BL

良心君絲打？唔知你仲記唔記得我呀
歡迎翻黎呀～☆
歐美有咩cp你依家食緊？

我覺得有d少女漫仲腐過BL
所以睇睇下就.. 都唔出奇嘅
我自己就覺得睇嘅漫畫類型未必一定要同自己嘅性向相同嘅
所以睇咩都冇問題最緊要睇得開心

唔覺有反應=gay/bi
我有時都會有
但係你叫我同個男人一齊我都唔多接受到

好好記醒呀!!!!
最近食緊特攻cp

有咩慘得過泡菜先有太太產糧

我今日差少少先做完個midterm

睇得開心呢樣講得冇錯
可惜近來都係好小搵到啲岩口味嘅
多咗好多純肉冇咩劇情嘅

感謝巴打解答

因為現實上冇可能問到其他人嘅意見感想

終於交哂所有paper
兩個星期後考3科

幾頁就有肉點俾到情節?

加油

就係唔想要咁多肉
想有啲鋪排

我覺得只要巴打分得清現實同漫畫就冇問題
不過想講一下其實大多數人接受唔到同性依一點其實係社會故意將性別同性向定型左（姐係社教影響人自身嘅價值觀...中概係咁啦）

腐姬、屍牙姬、學院裡的殺人遊戲 etc都係開始無耐就有肉，但劇情一樣豐富喎

我都咁話 有肉都得 但唔好頁頁都係

咦我好似理解錯咗，冇嘢喇

但唔係bl啵 屍牙姬有睇

我記得當初因爲好奇心聽嘅第一隻bl drama 真係H多到我
本來以為自己冇肉不歡嘅我要飲下清水調整一段時間先再睇翻H

有冇人有睇中村嘅同級生？
冇追開同級生 因為季刊等太耐
啱啱無意中睇到最新嗰話

即係係唔係bl你會有唔同標準？

屍牙姬個主角個女朋友真係痴線

有買書, 唔知睇到邊, 冇追連載

WHAT!?

我覺得太多h會出戲 忍唔住笑

巴打有冇睇過zakk啲漫畫
佢幾本都劇情向 有h
Canis-the speaker有啲似約定夢幻島咁
劇情好緊湊但仲未完

第一次聽冇字幕又冇彈幕（果時係土豆聽）還好
第二次有翻譯都仲可以
到第三次係b站聽有字幕又有彈幕真係好出戲
果一套d人會係咁話yusa（攻役）把受音出哂黎

應該會 一定he啦我諗
但估唔到會有少虐 感覺一直會sweet落去

感謝推介
我得閑睇下先
我近排睇過最岩胃口最深印象嘅都係 改變這個世界 同 糖稀色相悖論

睇彈幕真係會出戲
有次見到彈幕話好似豬叫

我有, 本來唔想買3P
但買錯左1, 有D似BANANA FISH果類
只好買埋2

有冇第三者介入? 冇我覺得還好

canis有3p 唔知你介唔介意 但佢balance做得幾好 唔會突兀
夏目イサク同日高ショーコ本本都劇情向 應該啱你

Life線上的我們，無法觸碰的愛，彷彿青春氣息
三田織-我們的餐卓，山田和少年
暫時諗到咁多 都係劇情為主 小溫馨嗰啲

睇完有冇後悔先？
我覺得呢本成套電影咁 幾懸疑

冇呀 關兩個人未來事

依家嘅bl點聽都出戲
真係套套都係果四大天王
再唔係就刀男亂舞（雖然四大天王本身都現
配刀男）

唔係 見你eg 都非bl(有錯請輕屌)

我有無肉都得 反而頂唔到D畫風(太醜/真係好唔合眼緣)

唔熟添唔好意思 我覺得歐美文化係韓國嘅接受情況普遍大過日本所以韓國多糧都合理嘅

其實依家我都係咁
但我係劇情最重要

唔緊要，冷圈係咁
啲人多數食特攻cp 都係食 007 或者 kingsman
好少食職業特攻隊
日本都有太，不過都係少，p站唔係成日有新圖
日本本土唔太食歐美英雄作品，所以相對少好多同人

最近可以食adgg 鄧不利多攻

死啦點解我覺得葛林戴華德係攻

可以睇下
感謝推介

暫時冇後悔 因為唔係兩攻一受, 係一個三角形
希望唔好有人介入佢地

啱呀
荷蘭係你作感冒，千辛萬苦Book到個醫生，會俾醫生鬧返轉頭叫你多休息多飲水就ok唔應該嚟睇醫生
而且如果唔係大病，多數你喺Book完醫生到睇醫生中間嘅等待時間入面已經好返

GGAD

人選問題
jude law 攻到核爆
johnny deep 又受受地

隻手!!!!!

大家討論左好多
甘b係咪有database入曬新舊人id入去？
我記得三吋b

玄兒

已食完殺破狼
義父

咁夜唔訓唷?

佢個時區十一點幾咋

平行時空

船巴好聰明
其實我仲有20幾頁要睇
但係到hea緊

粉b仲未訓？

未眼訓
同埋搵緊呢套bl (但好似睇唔返)

好似好耐以前見過

野郎b今日冇通頂？

我要潛水啦
各位早抖

早抖粉b

Byebye 粉B

其實有鬼性取向咩
睇bl會扯旗=唔係gay就係bi？世界上無完全攣、直......?
正如我同大陸人解釋問題clarify情況，講講下佢忽然安我一句「你就算唔係百分百港獨，至少都係30%/50%/70%港獨」
WTF?
簡直無稽之談
邊會有人時時刻刻在意呢樣嘢？純粹標籤嚟
gay/bi應該係生活選擇，係attitude
你揀男人for sex = gay, both = bi, 女 = straight
而唔係啲咩：我天生有同性戀基因/我一出世就係咁=我欽點你係gay/bi=所以你必然都係咁 潛在gay 十男九攣 etc.
真係好唔尊重lo
強烈要求廢除gay/bi = "sexual orientation"

sorry 限b唔係講你。。。篇嘢打咗好耐依家先見到

Um... 我自己覺得可以係天生(gene)都可以係後天（attitude)
取向呢啲野 點都會俾人label

我約略掃下post，望見好似有巴打類似糾結 (我誤會咗都唔定)，所以唔經唔覺先呻咗上面咁多出嚟。。。

其實因為本身小弟腐齡唔短，join過唔少腐grp，中港台各地都有

但係由於經常會被問到幾時開始睇bl/幾時發現自己係gay嘅問題，我都會答自己直。。。
好多人唔係好理解，對此好不以為然
甚至個別入grp會招惹嘲諷同敵意，特別係男仔，覺得我話自己gay就罪大惡極咁
一講到個人取向直呢點就冇人肯嘗試理解，只有得唔同花款嘅否定
男仔一定要認「gay」先有資格坐上枱圍爐㗎咩

喺現實世界男仔睇bl，我原本都唔抱咩期望，諸如連登唔少留言「你睇埋呢啲嘢都唔慌係咩好人」

咁惟有都係私底下靜靜雞睇，依家依然都係熄燈上床先睇

投向網絡世界埋堆搵認同，點知圈子入面唔包容嘅情況更加變本加厲。。。
真係聽過好多好hurt嘅說話，完全類似「蕩婦羞辱」嗰啲frd

我基本都儘量自嘲下報以苦笑算 ，但係細個唔識進退都挨唔住試過同人恰氣

比如三番四次比人欽定 ：
敢睇gay故唔敢認自己gay？？
做乜咁「軟弱」？
咁你幾時先會「出櫃」！？
「影衰」晒！
乜乜乜乜
經常畀人有chur住真係問到我好委屈兼夾有啲嬲

每個人都有對自己生命嘅選擇權㗎嘛 。。。做咩要咁暴力喎

我成個青少年期屈得太耐，勾起咗啲唔好回憶，唔係有心針對任何人，講聲唔好意思呀

我有個好close嘅frd甚至叫我以後唔好學人睇
佢對我咁大個睇BL但係唔攣呢點好有意見
「睇返BG啦呀直男！」
嘈過好多次交，依家冷戰緊

直男睇bl完全冇問題 係啲人唔明姐
以前會叫條仔陪我睇bl tv動畫
不過諗諗下你講性取向係attitude 都將岩
基本上都係自己選擇黎
不過自己覺得直男睇bl=易接受homo-->有機會彎

［強風］王子真係好搞笑

因為少直腐男 唔理解啫
睇小說漫畫 好多人覺得會代入角色得到共鳴，何況bl咁多h情節，所以自然會覺得現實直男睇bl=都接受到同性

都有聽過腐女因為太鍾意男性慾求不滿所以先鍾意睇bl
但其實都係旁觀者角度睇故事多，鍾意跨越性別搵到真愛
所以睇bl冇錯 唔好太在意人哋點諗 自己鍾意就得

王子同灰二都好正
呢套次次睇完都好熱血想跑步 但懶

旁觀者角度睇故事反而好似係少數？
好多人會代入/覺得人地係代入
咁我都係為左睇靚仔先開始睇bl漫

唔同正法
王子真係笑死我
我又冇好熱血想跑步 反正我應該都係好王子少少
講熱血 排球同單車宅男仲熱血

竟然係咁
我會覺得劇情好正 受/攻好可愛 啲h好正 好想佢哋幸福之類
但唔會代入自己同佢哋一齊/h喎
只係心理描寫有時會覺得有共嗚
咁我都會睇靚仔 但唔係因為慾求不滿而睇bl

王子個步姿好誇張 笑死我 好似奇行種
好想跟著佢哋跑 一齊進步呢種熱血
睇排球嗰陣我都想約人打排球
單車宅男冇睇 淨係知好hit

我都會好想佢地幸福
啲人睇言情會代入 bl唔肯定
反正我從來都唔會 最多覺得如果男人好似男主咁義我就好
慾求不滿而睇bl係拎黎j?

奇行種 完全係我心聲
如果現實有人咁跑 我應該會笑到癲
排球果時諗起小學同fd打 不過都係好廢
單車好睇 超熱血
我反而覺得好少人睇呢套
鑽可王牌就真係搞到我去左睇日本高中捧球
又係好鬼熱血

應該會有人代入 我bg bl都係旁觀者睇劇情
睇過啲bg同人 主角名空白咗 畀人填自己個名上去
女仔慾求不滿應該係將自己代入受幻想自己同攻h? 我都唔知點定義慾求不滿

玩avg好過啦
慾求不滿要j先得ga wo(男女都係）

鑽石王牌有睇漫畫 之前睇到唔想瞓係咁追
單車主角造型吸引唔到我

鑽石我睇動畫炸 想追漫畫 但放棄左
Op好聽
御幸 孝哥
單車人設我都一般 但真心好睇熱血

文字幻想空間大啲
真j咁咪當h漫睇？ 雖然bl啲h畫得幾煽情 但覺得同h漫有分別

鑽石唔記得哂啲人名
我睇到三百幾話 淨係記得主角一直坐板凳
得閒睇單車 應該睇動畫算

係
但如果講到慾求不滿我就係諗到真j 同當h漫咁囉
煽情
Bl h 的話文字同畫 我都覺得好正

御幸咪青道個天才catcher囉
全場最好j

冤罪 你地唔識，突然嚴重感受到年齡差距
唔係冇愛 個個角色都有真愛路線，只係bad end多
同埋呢套有動畫（但主角係女性配音 少年聲咁）

我都有睇過舊bl ga
萬有引力 間之楔 銀色鑽石

好似有啲唔同
睇到有反應j咗都係因為文字/畫面嘅刺激 唔代表個人本身慾求不滿嘅
為j而睇先慾求不滿
Agger 可惜文字依家寫得好曖昧
Bl h啲表情好多都畫到好煽情
如果睇強受嬌喘會睇到好興奮 反差萌

你岩

係因為中共先咁姐
睇番啲舊bl文就有激h
不過我唔太鐘意激/高h
好似為h而h咁
我覺得漫畫 玩lin 同j 最煽情
喘又係好正

大部分avg預你代入㗎喎 尤其是乙女 game好興畀玩家輸入個名

所以好多人覺得 avg主角通常都冇乜個性

如果唔想代入嘅話，nvl通常會適合啲 而且好多都冇／少cg，多啲想像空間

不過近年極少，彼岸花盛開之夜之後我已經嗡唔出有咩新作

我頂唔順乙女game代入自己
呢類人有個名叫夢女
得罪講句 真係好厚臉皮先做到，當正個角色係老公，幫自己畫埋二次元樣

回翻post先
我冇bl post嘅data base 呀
我覺得冇data base大家會比較free d(?)

另外關於直男睇bl依點
我覺得完全冇問題（就等於我都有睇gl什至會睇男性向h漫/av）
不過我係講緊我覺得依個世界天生只有比較少嘅純同性戀者同異性戀者 大多雙
（古代男同男先係真·柏拉圖性戀愛添）
但後天因素都會有影響慢慢shift 翻去偏異性戀到

Bl avg唔代入
Bg avg就真係代入
畫純粹為仔

Data base係自己 唔關人事 唔會影響到free or not
H漫av

但啲人又話遙後來鐘意呀兔
到底算唔算出軌

好似話唔知邊幕有講話佢鐘意兔

第8期 有kiss
但星野光都有kiss阿兔

H漫av果d我都係純好奇嘅姐
睇都睇完...
Data base如果係講緊我個腦架話應該～1kb到咋

呢套咩黎

整個excel

王爾德

啊哥趁細佬唔係屋企想一買賣哂佢所有模型

Jude Law而家冇咩頭髮
後生果時真係正到爆

得罪講兔成個白痴妹咁
我係美戰fans都咁話

今日我地講啲野好r18

原本約咗女朋友，但要開ot，落七仔買嘢飲行過附近公園見到女朋友坐咗係到等

萬幾個正評
未見過咁多

下面有人話佢係假膠？
記得以前有個講ig抄襲畫師既有三萬幾正皮

之前research post有個巴打喺r/anime開咗個講聲優嘅post，又係過萬

好葡萄

我紅都面哂

btw其實 個icon本身係佢整

佢一開始仲整咗個#loli#husky嘅icon，不過好似admin冇採納

笑左
佢都知蘿莉控會同FBI扯產關係啦

非天夜翔係男人？！

電腦wallpaper召喚
其他珍藏

女裝正太

星寂巴
我睇完你介紹果本《錯位欲情》
好唔得喎呢本... 個作者自己都覺得自己寫得唔好
事實上佢既文筆都業餘以下, 純粹識寫幾舊肉
但佢每一章都後面話肉難寫, 唔知佢兩個點樣拉下面子咁

最大問題係圍繞故事最大果個神秘既力量係冇答案!
作者自己都唔知點解會有果個怪人, 又唔知邊個日日含個配角含到佢條J都冇埋!
佢自己寫, 佢自己都唔知自己寫緊乜, 成堆謎冇解過, 雖然都唔想知!

最尾床戲,佢話可有可無, 仲諗緊寫唔寫
緊係寫啦, 佢係咪傻架?
佢本野根本就係睇肉
前中段都係肉, 最尾純跑劇情趕住完咁, 最尾唔加返舊肉會好唔完整。

好啦結局啦, 佢話下一本寫邊對好, 我當佢下一本會填坑解謎
丫...佢又話佢未諗好個奇幻世界觀 WTF!?
淨係呢一部已經有奇幻設定, 佢未諗好就求其當佢食左新開發既春藥要KEEP住扑咪算囉
大綱都未寫完就出文咁

跟住會睇老子賺錢容易嗎！ by扶風琉璃 希望會好D

BTW原來我朋友有買皇上別鬧, 下套睇 成三本書 有點長

11月冇動力，炒咗三個test,冇交兩份Assignment
成個月又hea，買咗MacBook 之後過食穀種過日子，過住行屍走肉嘅一月

3本都叫長？
魔道仲長啦
殺破狼都長長地

希望12月好啲

12月完sem咪仲差

半點有無買魔法棒

錯位純粹係肉文嚟 劇情認真好垃圾
但係肉又的確幾香喎 又有前戲又有戲肉
佢有下一本咩？我冇留意
配角謝乜乜嗰part其實好撚核突 我都睇到好老尷
其實我推介畀你呢幾篇全部都係肉文視角 本寂都唔睇清水

賺錢呢篇肉文視角就差啲，得前戲，但係定位就真係唔係錯位/襲警，希望能夠畀到唔同感覺你

我要睇好耐架

有鬼片咩 邊套？

佢劇情垃圾都算 佢唔填坑呀！ 求其解左佢都好丫
佢有寫咩沈少就一定3p以上 謝xx就奇幻 未諗到
成幾個怪人都冇人名 唔諗好就出文，點忍
我都唔睇清水 但文筆都好重要

難怪我SEARH個插字同射字都好似搵唔到野咁

我殺破狼都睇左一星期 但每日都係睇1-2個鐘

喺心入面未有位置啫
上咗心可能好唔一樣呢

係我唔夠專心

想知有冇缺肉嘛

有肉㗎 戲肉不嬲係人都知道難寫
你叫我咁多年構思一個我都構思唔到
所以多數人寫都係前戲
前戲都可以好high花樣更多
戲肉真係得抽抽插插好易疲勞
我真係唔止一次試過睇戲肉睇到恰眼瞓
得個淫字同性器官堆砌其實冇嘢好睇

我睇呢啲可以好專心
但textbook就唔得

me2

我專心起上嚟連自己都嚇親 未見過身邊有人可以付出到咁
但係溫書真係好難 成日搞其他嘢

難寫呢個唔係讀者考慮既事
咁易成街都作家, 我洗鬼睇佢咩
插左都唔係完架, 都郁下丫, 點都射埋丫
我SEARCH埋吻, 上網有人教唔SURE係咪菊潔就SEARCH"第一次"

太多誘惑

最近好撚沉迷GGAD啊！！！
有無人可以同我一齊J

我都想有 但係揀唔到
記得推介下俾我呀魏洲巴

咩係ggad?

見前面有絲提
葛林戴華德 x 鄧不利多

Oh
冇睇 但知

有無人睇過最愛你的那十年 前排睇喊到仆街 第一次睇咁虐嘅文 定係我廢唔虐得

我

佢地好似冇乜糧

好似係其他哈利波特po見過你

勁多糧啊 自從FB2上映左之後勁多人落左坑 好感動 等左好多年

官方都冇乜糧
太少糧 就唔j 費事辛苦

有呀上ig 都有

Me 入腐第一篇文就係石哈 咁就Snarry 咗14年 HP真係初戀般美好

Primark 有HP 系列聯乘成日有HP衫袋首飾
而家我日日全身HP

其實算多左好多 jk前排證實左佢地有過性關係 全部人即刻暴動
有無用LOFTER? 上面好多糧睇

我都腐左10年了 但入腐係reborn

我訂左SPAO x HP啲衫

但我問我fd佢話套戲好少佢地戲份

佢地啲故事係小說嘛
戲就真係勁少 但小說寫哂佢地咩事啦

真係？
可唔可以講下
話說你係新人？ 巴定絲？點稱呼

啱啱睇緊 睇到一半

羊羊仲未訓？

話說有冇人有玩shinning live

睇小說 早知臨瞓前唔開長篇嚟睇

咩嚟？

不嬲都唔會咁開
歌王隻手機game

由十二點睇到依加都未睇完 都係頂唔住決定聽日先睇
歌王我冇追 雖然d仔仔睇落好正但睇過動畫唔中我萌點

大概係GG同AD係1899年夏天識對方，GG就天才嚟嘅，但因為研究黑魔法比學校趕出校，去親戚度住，鄰居就係鄧不利多一家
GG太靚仔所以AD好快沉哂船 當然重係因為欣賞佢，覺得佢好叻，GG都覺得AD係天才，然後兩人極速熟絡左，日日都要一齊，夜晚都仲用貓頭鷹通訊
其實GG係想統治世界之類，佢地兩個成日一齊研究點樣可以成為最有權力嘅巫師，但AD細佬好憎GG，係一次爭執佢地3個人唔知邊個個咒語打死左AD個妹，GGAD就決裂左
到1945年個場大戰，AD贏左GG，GG就坐監，直到AD死之後個年，佛地魔要GG講出老魔杖嘅下落，但GG為左保護AD死都唔講，之後就比老佛殺左

我講到一舊舊，但其實好浪漫架

Reborn=數字密碼

唔知點解一開始已經想喊 係咪我眼淺

其實冇幾個仔仔中我口味 不論樣定性格
我最夜睇到2點就訓

相愛相殺
Ad唔係hp時期先死？
Gg咁遲先死？
利申 冇睇曬hp

係啊AD HP時期死 但GG係再遲佢一年

岩先wiki過
見到都幾有愛
但點解要be
搞到有啲想睇番電影
但太少糧
邊個上邊個下

太長唔quote
Hp系列GG得個幾秒鐘鏡頭
同埋電影版改左做GG直接講比佛地魔知魔杖係AD度 勁on9搞到佢勁渣
佢地係唯一一對我明知係BE都中個頭落去
大路就GG攻AD受 但都有人食ADGG

Btw我身邊無女仔咁沉迷HP
我講親都無人想理我

呢到有巴絲食hp糧

藝術人
想知佢地有冇係監獄啪

11月排山倒海湧埋嚟

對我黎講都係一q樣
All or nothing黎

點會冇

冇 不過我有買杯

想要桃矢

死前仲有冇

大家仲未起身？

尋晚咁夜瞓

羊羊

我ko咗兩個今日dead嘅grad school application再追post

咁早dead?

［撞鬼］去完日本旅行懷疑有野跟埋返黎

人面魚
屌 似zombie 片多d

Hea下hea下又1日

真好

家教好睇 可惜腰斬

冇睇過
畫風唔太岩我

其實無見面 但好多人話佢地應該有寫信
但之前睇過一篇中年GG同18歲AD係監獄啪

中一個時我勁迷

點解冇見面
佢捨得？
點解會中年x18

唔算係腰斬嘅只係爛尾

其實當年AD個妹死左之後佢一直好自責，GG重要一走了之(其實佢當時對AD利用大於愛)，所以AD應該好憎佢
大戰之後其實佢地兩個應該都無再見面，係哈利話GG死前係度懺悔，我諗佢用幾十年諗清楚好多野，包括自己對AD嘅感情，AD到死應該都唔知GG愛過佢 原著係好撚虐架

篇文個背景係GG用魔法入侵左少年AD個夢境

西蒙家族篇累到人氣跌
係未來打得贏白蘭 竟然差啲比西蒙班人打柒

今集basara 又kai又high 三成唱rap
仲有蒼紅穿越返戰國 套野竟然有筆直畫下打鬥

所以佢地一開始唔係真係好愛對方？

幾集冇睇

我記得好多年前聽既版本係鄧不利多鍾意黑巫師
黑巫師純粹利用佢呢個癡心小基佬

最近羅林果篇野話佢兩個有搞過
但點解我接收個意思係佢兩個有冇搞過唔重要 (即係冇講有搞
有冇英文高手糾正返

有無搞過唔重要個篇係再之前嘅訪問
最近個篇係直接講佢兩個有過情感同肉體關係 然後話jk更著重情感關係

一開始AD係好愛架 之後就心灰意冷 但應該重係愛 jk話佢成世人再唔敢愛人 過著無性的生活 沉溺係知識之中

GG就利益行先嘅 但之後應該有明自己內心點諗 不過對佢真係太少描寫

一個愛得太早 一個愛得太遲

菊潔

癡心小基佬笑死
但好慘完全係比GG身心都呃哂

都冇話呃嘅
照咁睇gg都有鐘意佢 但果時可能未發現/未係好鐘意
係甜之前就be左

我聽既版本都係純粹要佢幫手先扮相愛
邊個位有寫到係有愛?

又應該未到要扮相愛 因為佢當時的確係欣賞AD嘅能力 真心想同佢一齊做世界 重話佢兩個一齊就unstoppable 但係咪愛情就唔知啦
係最後本書 哈利係車站見番死左嘅AD 個段對話 睇得出GG對佢唔會無感情
但其實迷cp 洗嘜尋根究底 可以ff到最高點

無錯啊 所以好虐
不過事實係點jk都無寫 等被打臉

你又啱 我當年都唔知點解萌詹天
不過我諗住呢對唔同層次嘛
而家通常都唔會自己去萌CP, 係個故事話我知佢地有路

一口玻璃
玩shining live haha

佢地算係官配我已經好開心 就算玻璃渣都照吞落肚

我buy洲洲
玻璃渣官配

男把鑽戒藏生殖器 趁女友口愛浪漫求婚

又 一下
原來aph 音樂劇有法/英結婚果一幕
官方
我知冇人一樣同我萌法/英就唔貼link喇

我想睇

以前好迷aph 但而家其實係咪已經摺左
但無睇法英 食開露中

舞台我淨係睇過第一部生肉 唔記得做過乜

開唔到

露中我OK(限二次元) 但極罕見

回不去鐘意2次元了
而家只會j小說同3次元

Aph去左jump之後我就冇再追所以都唔太清楚...
露中好多中國人鐘意
而我早期都有睇過下露中嘅
但我萌北/歐洲同亞細亞組多d

點解

Same 唔知點解有一日就戒左
之前會好迷 排少 進巨 黑籃 free 嘜柒都睇
而家淨係睇小說同J下3次元 點解會咁

北 歐同亞細亞都勁可愛！
中國人實愛自己祖國
其實有勁多cp都好萌

其實鐘意祖國係合理嘅
就等於香港依邊都多港仔同眉毛子相關嘅同人
不過佢地好鐘意借題係咁上升到三次元係咁講中俄友好就....

係囉 btw排少黑研！！！
可能因為而家動畫一兩部都無睇

所以睇睇我都脫左坑 但想當年因爲aph我世史由得十幾分爆到上五十幾分 真心多謝佢

我都想知
可能因為2次元d cp（非bl漫）大多數都好似好細個 人大左就唔想睇少年bl？
bl漫又好似好短 追唔落咁
小說成為我唯一嘅歸宿

黑研勁萌！！！ 我食影日 牛及
真係無左睇動畫lu 漫畫有時都睇下但係原創個種睇完就算

d 虫國人好鐘意x耀 耀x
呢套野好難唔上升三次元

啲國家入哂腦勁易記 老師以為我痴左線

大多數bl漫都係一本過 無後續 有時30分鐘就睇完 雖然好萌 但都係睇完算個種
小說長嘅慢慢j都j到半個月 真人就當追星咁都可以追到一年嘅

我好耐冇睇JUMP呢一代既漫畫, 除左齊木(不過都完左
人大左口味會變呀, 熱血感動都覺得一早睇過十幾萬次咁

剛腸完法英條片, 好似閃盲左咁返殷呢邊黑暗模式
對眼痛左一陣

咁誇張

我鍾意睇完就算, 唔想追又驚佢坑
有幾多本真係好睇到想佢長出, 冇乜囉

短有短嘅好睇
以前唔鐘意睇短
而家ok

頂我睇文唔知點解都睇得勁快 長文可能都都一星期睇完 然後個種空虛感又要持續好耐

長文1星期左右
睇得多有時會空虛

所以好耐無睇文 好想睇但無時間啊
幾時先做完啲嘢啊

長文我睇好多星期

要慢慢 就算睇得快都要禁住自己 過幾日再睇

我都係成2個月先睇左一次
就係殺破狼 特登放假開後睇
點知果幾日又忙 搞到睇左成個星期

我唔得
我係果啲一開 就會以最快速度煲曬佢嘅人
除非好忙
但好忙又未必會開野睇

我都係 會光速睇 睇到唔願訓

試過考試前一星期唔小心見到有個國漫好正
睇左30話 發現有小說
開左黎睇 點知成2mb幾 睇到書都唔係溫左好多

邊套 我都係會分心 所以而家行閒先開新文睇

Bg黎
神醫嫡女

我冇文睇都分心啦

唔小心被劇透左sao ar

最近玩shining live 發現mamo同鈴村有隻original resonance 幾好聽
上b站搵黎聽全首 點知原來係動畫插曲 有曬畫面
但一見到個青光眼女主 令我好想打佢+打消左我想睇埋後面果幾季嘅念頭

我萌aph嘅時候都已經揀左科啦
不過真係識多左好多歷史
Btw其實二次元同三次元掛勾冇問題
但感覺佢地成日借aph打飛機咁囉（姐係將佢地認為嘅觀念就硬套入去aph或者相反啦）
例如港仔有個官方名叫王嘉龍（同耀君同姓）就話港仔係耀君真弟弟
（意思就係中國香港啦 ）真係難聽過粗口呀
其實原作港仔係叫先生仲要個先生=Mr.囉

極不安！有人放咗封信同condom喺隔離屋門口

諗起hrd本哥哥

最鍾意呢隻

要搵黎dl
呢隻係幾正
搵唔到雪月花dl
但個女主

itunes有

免費

腸住先Bilibili先

出左咁耐都冇人up

今日又冇人

有呀 唔係咩？

各位夏目劇場版6號香港上映呀
等左好耐的說....

我個時中一二世史係必修 所以好彩有睇 先救到我
明啊 其實佢地啲思想成日都奇奇怪怪
Btw你個名好熟 硬係唔知邊度見過

訓到而家先醒

冇mp3 upload

咁晏
岩岩先打完邊爐番屋企 涼都未沖

要睇

尋日做嘢做到今朝6點先上床訓

好變態
快啲去玩歌王

無落坑啊

你唔係開左ac咩？

定係我記錯人

城田優&小池徹平

我得form 3先必修history 但果時我未入aph坑
我應該只有極少數post先覆應該唔會咁易見過我
不過我個名本來就係因為臨也改嘅

雖然drrr已成時代的眼淚了....

時代的眼淚

唔係我啊

可能係其他地方見過
靜臨 以前又係迷過一排

我大靜臨係官配黎架官配...

官配又如何

Sor
最近好多新人 又有人改名
亂曬

夜晚夜闌人靜追小說真係一流
追到3,4點先訓

唔緊 我無玩game好耐了
以前玩過下刀劍 但而家諗番覺得自己癲左

觀眾快樂背後原來係辛酸

依家d細路比上一輩縱到傻撚左

所以我非常討厭小朋友
理得你幾多歲 影響到人一定會比人鬧
係香港有班仆街覺得細路仔大撚哂

好多文想睇但無時間
部電話save左勁多篇係reading list

好少睇gv 中學個時同fd屎忽痕開左套嚟睇，屌佢兩條友戴住泳帽泳鏡係度搞 心諗 自此之後我就完全唔想睇gv

日本gay porn 先有泳鏡

就係日本 條友重要肥肥地 屌

睇歐美gay porn

其實我覺得依家依一代人個個都翻工根本冇時間/同唔肯花時間教仔女...
個個都靠工人姐姐/當孫仔女公仔玩嘅呀婆呀公呀爺呀嫲幫手養先搞到縱壞左先咁
所以我有時都覺得父母是但一方留係屋企係需要嘅

要搵好耐先搵到一套真係啱口味
唔鍾意叫到好浮誇個啲

冇睇開GV
但日本GV叫到劏豬咁, 歐美GV好似真係enjoy

之前有fd介紹過一條幾好睇 叫得幾好聽 唔太造作 但太短

片短定J短?

原來得26歲

片短 J還好

香港重係熱到on9 短袖短褲
好想著冬天衫啊

好羨慕
我凍到仆街
又乾又濕
對到我對手爛緊

我諗我係外國生存唔到 韓國冬天個種凍我已經想死

男朋友鍾意咗我好朋友個男朋友

假膠

Qq

假到

依對都勁qq 但無睇本書
阿不思第一下以為叫AD
其實佢地邊個攻邊個受

我都以為係

無諗過馬份同哈利個仔會係cp

其...其實我仲未睇fantastic beast 2...

Me 小阿不思攻

去睇啦 我想睇多次都無人陪

我見大部分人好似都係天蠍受

其實我冇睇過

我被一個朋友（前...？）飛起左我啦
其他朋友拍拖嘅會同情人睇
冇拖拍嘅就冇興趣...

仲有朋友a
再唔係你同查理絲去睇
唔知有冇記錯名

我好多fd話好悶唔想睇
我想睇但起碼月中先有時間 到時可能落左lu

我fd話因為佢講番好多hp1 d伏線
伏到好複雜 啲人睇唔明
如果你地睇番hp頭幾集應該ok

實測無奶全素雪糕 奶敏感男：食完一啲事都冇

D留言

呢個我OK

佢瘦我先OK

肥都可以

似0

就係朋友b單獨約朋友a去睇呀
唔通叫朋友a再睇一次咩

🐻🐻
冇興趣

唔肥啊佢, 應該好受歡迎

我呀妹hp迷黎佢一早約左朋友睇左
不過夏目佢就會同我一齊睇嘅

好戲不妨睇多次

睇左佢番嚟討論啦

佢應該有200磅...都唔肥!?

佢似好多G漫主角咁既身型乍

個樣好qq就真

我對熊系猛男興趣不大
不過依種人應該幾受歡迎

成千幾個Follow

主要係佢個feel好

中四生疑學業壓力墮樓亡 訓導老師揭翹課稱要「記大過」 曾通電央求「放過我」

世界大戰again
btw 對呢d教畜0好感

大陸新聞黎

睇完啦
冇想像中咁差但係d劇情剪到一舊舊咁....
Btw 唔知係比你地洗左腦定點
真心覺得GGAD定ADGG好gay
另外細聲講句我覺得new嘅哥哥同newt都幾有愛下

其實逃學要記過唔係好正常咩

佢驚青到咁都要逃
到底為左咩事逃學

其實我覺得唔悶 啲人話唔好睇應該係未夠了解個背景 但其實真係跳得好快 大量資料塞入腦 啲人物複雜到我都要load下
GGAD gay到
Btw無食骨科但係幾可愛 哥哥要抱抱

我都好多野都係事後甚至係google 完先load到
可能事隔fb1太耐d登場人物都唔記得七七八八啦
淨係記得朋友b係咁洗我地腦男主吹替係mamo咋
抱抱真係好有愛
尤其個人黎講骨科真係一大萌點黎

睇動漫太多唔知逃學要整張假嘅醫生紙？

同埋leta個位又唔解釋番 點解本身鍾意newt又同左哥哥一齊 事但解釋下都好丫
有好多人畫左抱抱怪哥哥 勁qq

依類劇情我當我睇緊放羊的星星咁
做咩突然自爆年紀
最緊要我係答案係b呀，個答案係b呀，B呀.jpg

Re 細字我都覺

肥死

死啦我無睇過放羊的星星 係咪唔同年代

嘿嘿
但大部分糧都係簡體字

毒撚的我未聽過

好幸福啊

但都係鍾意GGAD多啲

你上一個po係咩cp?

Newt & Theseus 兄弟骨科

有冇人睇過《最愛你的那十年》
未睇完都喊死

theseus

個時見到你個名我都諗起

有啊 一開波我已經喊左
勁易喊

唔識

原來而家K都玩偶像

邊個作？係真人真事定咩？

頂 google左
大be
見到好似有漫畫 左唔知係咪同一個故事

BE但好睇 我都好少睇be年紀大左唔想虐 但依篇一路喊一路睇到好沉迷

骨科好好食求Tag

我鐘意睇虐但唔鐘意睇be
我鐘意果種苦盡甘來ge感覺
但be係苦完都係苦 都唔知為乜

平時已經好苦, 睇書只想睇甜

所以我平時唔會睇be 但依篇睇之前唔知係be

你指佢地個cp tag定咩

唔想睇渣攻

苦盡甘來

真係渣攻嚟 但後尾虐佢都係一路睇一路喊
好苦

係呀cp tag
Leta 好乞人憎
Newt 仔你快啲同哥哥一齊啦

呢篇BE嘅話唔敢睇

純粹係唔想 唔鐘意睇

覺唔覺蝴蝶其實好恐怖？

好似叫thesewt

我係入面瘋狂屌人

覺
飛埋嚟個下真係

我都覺，蛾都好可怕

成班傻仔係度貼圖又串人咁都驚
好鬼低b 係人都有驚嘅野
我由細到大都勁驚

而家唔甜唔睇

頂 啲圖好那恐怖
所有飛嘅野我都好驚

睇黎同果個漫畫有啲似

咩名

同一個名
一google就有
好慘

我都係睇漫畫先 但結局無得睇 要俾錢
所以先走去睇原文 虐好多

我見啲名同作者唔同
成篇免費

真心驚到瀨屎 但講出尼又比人笑

一啲都唔好笑
我認真咁講 我啲朋友又冇笑我

睇黎係我太老

我都唔識

遠睇ok
近睇

蝴蝶遠ok
但有對假眼係到果啲
蛾 遠近都核突
同小強差唔多

我驚蛾 鐘意蝴蝶

屌

Tumblr del得

Tumblr 將會在12月17日刪除所有成人內容

哎呀 世界末日啦
末日呀
慘無人道呀
無人道呀

屌 拿拿聲SAVE晒D J圖J片先

冇用開tumblr

連署左反對刪除成人內容
難道要搬去Twitter

點解會咁？

好似話俾YAHOO收購左 要做清泉

唔係因為有人post cp咩
所以畀蘋果落架
搞到依家18+都唔得

呢排想睇古風文
有冇推介

好心外國野唔好搞到好似大陸咁乂倒退啦

Post cp?
咩意思？ 關蘋果咩事？

岩岩睇完殺破狼
綠野同風弄岩岩？
之前鐘意睇末回

child porn

呢個就真係唔好
但其他...

做左咁耐都唔識刪呢啲內容

我睇完都咁諗
Tumblr本來都好多bl scan gp
依家要好似大陸班人咁轉戰第二度

殺破狼好正呀
唔想睇小白 有啲虐就好
想睇一受封疆好耐 但be好驚自己頂唔到

好難只刪兒童 點分？ 又唔係好似微博咁變態咁人手刪

綠國有啲唔小白
好似妻為上

pornhub thisav都識刪啦
真係唔知佢地點分

妖怪書齋

果D咸片網公開前可能都有審下片
Thumblr係社群,自由blog咁, 相片佢地邊有審

綠野之前睇過迪奧先生 覺得唔係好啱我
妻為上睇咗評論好似有啲雷咁？
睇吓先

睇咗文案 好似幾得意

Facebook都有人手刪
之前睇過新聞話tumblr有cp database會過濾但有漏洞block唔哂

綠野千鶴我都唔記得有冇睇過
千期唔好去百度, 會見到綠野千鶴本人個樣, 成個MK妹咁
我覺得會寫BG果種作家都唔係好岩我

有咩雷？
迪奧先生反而冇睇
睇左皇上別鬧 君為下

我冇見過佢個樣wo
佢有做一套漫畫文案
幾好睇
間中寫下bg都冇咩所謂

人手刪, 做呢個位同劊子手差唔多
咁多限制都唔知有咩網好上了

但係有啲真係要管

係啊幾好睇 文筆幾好 劇情唔會小白
但唔太記得有無虐

唔係介意寫BG, 而係人都會有固定文風

即係佢無方法保證可以管到晒, 就濫炒
咁賣出都岩, Tumblr都知冇左18+ = 冇左優勢

你咁講我忍唔住走去睇
好普通嘅女仔 完全唔會覺得佢係作家
我冇睇過佢bg 好耐冇睇bg
以前有段時期幾鍾意睇穿越

話bg感太強

我覺得還可以

今晚開始睇
唔知點解偶然想虐一虐 但冇虐都ok

我成日都係咁

我覺得feel到 有時睇文會覺得呢個人應該有寫BG

集運咪得囉

咩角色都有？

脫左坑之後真係覺得自己on99 襟都買左一大堆 然後有好多嘢係買完放左係屋企 無用過

等你repo

Load唔到圖

你鍾意卡膠=你擔既角色係卡膠

但係全部都係曾經的愛 捨得賣出咩？又唔係討厭
通常買一堆果班人換畫好快，極速轉手（重點：高價）

點解佢會叫卡膠 明明係卡繆

我買左就唔會賣
因為係鐘意先買

係咪瞬間親切左

我都係 會唔會老左變成垃圾屋果種老人家
我有朋友心態好好，佢免費轉讓比睇得出會愛惜呢d野既真愛fans
佢話果d係佢既青春同愛，所以願意送比真心喜歡佢地既人

唔係
立即覺得好膠

真係好好
我會唔捨得

動漫比較唔捨得 黑籃個啲我唔捨得 但搞到間房無位 啊媽成日要我執屋所以我先想賣 刀男我還好 之前送左啲比人
講起高價Yuri on ice個排炒到五百一千一個膠掛

我之前就係咁 送左一部分出去
同人本都係 送比鍾意佢地嘅人好過放埋一邊

上次暑期去左日本扭yoi蛋
有yuri有victor

Yuri on ice 我成日抽左Yirio 想要Victor
又係放埋一邊, 其實抽錯真係應該轉賣, 不過懶+冇門路

好乖

妒嫉

好彩無落依個坑 唔係大鑊

你地好乖好好
我打算喺遺書寫清楚要將邊啲鍾意嘅同人誌同精品陪葬

我同我bff約好邊個突然死,就邊個去處理對方既咸野
千期唔好上報咩宅女意外死亡....

差yurio

我都係，結婚前好驚俾屋企人見到我堆H漫
仲有電腦堆J圖

我冇影過goods相

日本？ 我淨係去左香港果個

點解？ 但結婚後就唔驚？

Crossover sanrio依個勁可愛

我屋企人應該知我有睇BL 我啲本成日好明顯放枱面 之前重有次集運同人本寄去啊爸公司 點知佢拆撚左 掛面明顯係兩條仔 但佢又無問我啲咩

封面

我啲刀男 真心想送人

佩服咁都冇出事
你屋企好開明呀

無諗過 咩事不斷打錯字

原來已經201回

以為你講小強
香港果個有野食 cafe黎
第二次果個

係咪櫻b?

好掛住你呀 櫻b

作為一個gay佬
都係唔明點解女仔會中意BL
雖然我覺得都幾好睇

因為覺得男男之間嘅愛情好美好
特別係2個靚仔

但我唔覺有幾咁美好

BL世界同現實世界係唔同
但現實的話都有美好嘅時候
巴打加油
歡迎長駐同我地傾計
我係限b
點稱呼？

就係因為BL唔係現實 所以先鍾意睇
個種感覺真係好美好 我都識gay fd 佢都有話過同現實係兩回事

隨便啦，我都諗唔到
兩個靚仔既愛情都幾好睇既
一個強攻，一個弱受

King巴/王巴
強攻強受先係王道

如果現實好似BL咁就好

但有啲真實故事都幾正
Eg 薄巴

有ga
未到姐
希望在明天

點解search唔到既

好似係呢個po同200尾有佢地故事

有好多靚仔自拍流出

追完po啦
首先歡迎櫻b回歸～

姐姐

唔好話拗彎直男
叫有D直男癌唔好歧視都偷笑

我記起啦 我有去 帶左好多朋友去 都冇yuri 最後用yurio同人換

我有張victor好似

腐女的我覺得BL同Gay係兩回事
我睇BL係因為我完全唔想睇女人
個諗法可以話同同性戀背道而馳

victor我都有 果個人問返我有冇
我地果檯都唔夠Victor分

係咪俾D BG煩膠女人煩到有陰影

有無人天生好似我咁 四肢好瘦 肚腩好大

已中

有咩可能夠
我果時3個人
齊曬victor yuri yurio

細個打機通常用女角，覺得男角好樣衰
但識睇仔後就入症腐 好似直接skip左BG咁
朋友講果d青春偶像劇、愛情片完全冇共同回憶
不過我都有一、兩對鍾意既bg cp

我地9人即有18張 半檯都唔睇動畫 所以勉強分到

拉到咁多人同你去食咁好嘅

都叫有幾個有睇，適逢聚會搵個地方tea 順便嘛

我打機都係用女角

睇咩game
無雙女角正

正 武器比較華麗

我都係

我會覺得啲存在意義就係要做男主角嘅賢妻或者甚至純粹俾個主角拯救個類女角真係好垃圾

但係我會鍾意啲強悍嘅女主角

Game果啲個個都打得下ga wo

啱啊 恐同個啲直男最癲 其實gay都有要求架 唔好覺得gay一定鍾意自己啦 又唔係靚仔

某程度上唔睇BG真係因爲女人好煩膠

雙性戀絲 你問我答

打機我會用男角
但係我會除曬佢啲裝
show佢肉體

豆豆

我玩the sims都係全男班
啲人有咁少著咁少

淨係著襪

the sims 3有得較啲人有毛
依家4成身光溜溜好唔慣

冇咩sims4? 塊skin好似有毛
太耐冇開game 唔記得
我冇玩過3 果時部機唔夠勁玩

冇度清楚？

玩SIM 要玩搞基

得鬚

sims 有得男男生子

而家Sims4 係推多元性別,
男女衫都可以著, 性別選項唔止有男女
可以選擇能否受孕, 所以同性都可以生

男的也可以懷孕

tumblr 即將打壓大眾,我地要反抗，維護我地嘅自由

其實個發動者係創作啲咩？h漫漫畫家？

心事台

應該都係畫R18個D
btw 無咸野睇嘅tumblr等執粒

你地知唔知魔道出大陸版書 分上中下
佢話過審不易 第一本係無刪
下卷肯定刪到仆街啦 點買得落手

都冇肉仲有咩好刪？
香港賣緊果啲係台版？

台版

但台版唔齊番外

係？ 晉江啲番外齊唔齊？

晉江網上番外都唔齊, 冇出書版果篇

魔道好正啊 但無入實體書

我淨係得網上果啲
而家都冇強求出書版番外

係呀係呀
齊

一人一樣曾經收到過最仆街既聖誕交換禮物

姐姐

我之前都係睇呢個版本
唔知仲有冇番外未睇
佢第一本應該冇啲咩可以刪？ 已經好清水
點解大陸商誌封面靚咁多
連泰版都好靚
泰版渣反封面又係勁靚

而家咁多大陸小說出泰版嘅？
樊落勁多本都出泰版
仲要本本啲封面都重畫

秦版封面
如果插圖有柳巨巨

可能多人睇就出版 好多都有英譯
好有心機呀

唔知泰版啲書有冇插圖
渣反同天官係咪都出動畫？
好似冇咩消息咁

反而覺得男人所背負社會期望更大

岩

社會對he he接受程度比sheshe 低

呢樣岩

係連登都係

班金鐘連登仔接受唔到人地有真愛姐
佢地冇嘛

係錯

呀 之前個靚仔同事幫我開門
我行出去果時佢掂一掂我條腰呀 (花痴mode)

點掂

好難形容.. 好似攬住條腰咁旁一旁住

有冇人想去gay bar或sauna

有幾個月冇落bar

去過GAY BAR

點解會冇啦啦咁掂你？

Which?

你睇得明?
我都唔知點解

女仔去會唔會好怪

同問

Peptitcoat lane啲bartender 好似上半身赤裸

邊間多洋腸

洋腸要問侵侵

咩叫妖精零

係咪姐係妖艷受

不了

其實係咪通常鍾意大隻仔

大隻仔人見人愛 啤酒見到打開蓋

大隻仔

想奶

我個gay fd話大隻都有分level 但佢up完我都唔記得

熊 狼

灌醉我啦

間嘢仲有女皇出show助興

有少少傻氣嘅大隻仔好正

童顏大隻仔

我都唔做運動

咁肌肉真係其中一個賣點黎
其實我都想有

你係食唔肥定係咩？

食唔肥
由細到大BMI冇一次達標

其實我覺得肯拋個身出去就有

點先算

我覺得主要係連登主流偏右但又好多咸濕仔鍾意百合

示意圖：

呢度有冇人會去gay bar或桑拿，留名睇包膠

桑拿去過一次
唔係我杯茶

當然要自己小心啲

杯麵放題

包膠

果次其實係有人帶我去
其實都係一間間黑房
睇岩就一齊入去
裡面有埋condom ky果啲
不過隔離有啲0真係叫到劏雞咁
好影響心情

你嗰次有冇著落

有

咁有冇食杯麵

More

我都係鐘意bar多啲
都有時會有艷遇
有次同啲fd喺舞池un緊
有人喺我後面抽我水
我轉向佢佢同我講左幾句
又遞左佢杯酒俾我飲
我同佢打左個車輪之後就俾fd拉走左

冇

正麽？

都ok
不過真係唔係太鐘意個環境

佢地鍾意嘅所謂百合同果d既恐同又腐嘅女仔差唔多
淨係鍾意FF靚女咋佢地(因為佢地覺得d靚女搞百合就唔會僻班mk媾到)
到現實中有d唔靚嘅女仔係les佢地一樣係咁屌人樣衰同les(尤其佢地好憎TB)

利申：好幾個朋友係TB同有百合控朋友

身邊大部分男仔都唔鍾意TB

原來上個係前輩組第二次live
真心覺得佢地啲live值得一買
但又好窮

仲要運費

有冇二手

日本二手都原價咁 買新野好過

唔係咁誇呀
打歌王打到差唔多2點
要去訓

大家記住開新po

【豐澤故障】標錯價能否取消交易？ 律師：若豐澤已收錢，買家勝訴的機會較大

有無人個陣買左野?
ps. 無留意

佢地係睇有冇爛同穿
爛得愈少價錢愈貴...好似係

無 訓左

有呀 係咪p記搞優惠 好多人轉會

今晚上去試做 有冇得同你一齊做

P記全城免費..俾左錢果d好慘

開左新po既話記得貼link啊

順豐太有效率
用左兩日就到貨

重未開新po?

通常research post去到呢個時候啲人就會突然潛水，因為無人想開post

1000